 Un quadrillage carré de 4 cases sur 4 cases est traversé par une ligne droite. Cette droite
coupe en deux un nombre maximum de cases. Quel est ce nombre ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 3
  \item 4
  \item 6
  \item 7
  \item 8
  \end{enumerate}
\end{multicols}